話辛祖妹下妹下 但不知不覺都入左7球

牙國入得4球

Kim蛇體系唔適合

腦屍做咩無啦啦吹奏妹袓?

想燈人

佢隊東方聯賽十四連勝到先算啦

true
廢金唔識用我祖

東方聯賽十四連勝是等同於地心吸力的存在。

出post之後
妹妹繼續入 禾果繼續無波入
老屍又中

又兩粒

16球